有冇人覺得做人好悶, 活到30歲就差唔多夠

做人好無聊
要睇既野差唔多睇晒
未經歷既就唔會再經歷到
睇住香港一日日咁墮落
香港人自私自利
政府唔係為人民
自私既人反而有福

唔多想再活落去

唔悶

利申：300歳

咁長命做咩
好想快d走
做人都唔知為咩

如果有錢既話大把野玩，覺得做人好悶只係因為你窮，利申：肥矮柒毒蠢悶短

有首中文歌就係講e樣野， 早個排有套戲喺 片尾曲。

覺，想環遊世界之後就死

我係窮
做人都唔好玩

睇過呢個世界就唔會想死

有錢唔會悶，就算毒都大把錢買figure

廢老

無錯
對所以野都冇興趣
真係好悶
加上香港又冇未來
越早死越好

廿歲都太多
過左最開心既中學之後 覺得人生真係太長

今年31,未想死住,好多野未做到,未去試,做埋試埋先死得唔得

要睇既嘢竟然可以睇哂。。。
巴打搵多d 樂趣

覺

推